Ideální krajina Každé léto ráda poznávám novou krajinu. Letos pojedu s rodinou na prázdniny do Alp. Pojedeme do Albertville. Četla jsem v časopisu, že krajina v Alpách je opravdu skvěla. Ten časopis ukazoval jedno krásné místo. Vysoké hory se tyčily nad celou krajinou, uprostřed bylo velké údolí, byly tam louky, pole, dlouhá řeka a malé rybníky. Uprostřed údolí leží malá milá vesnice. Dole v údolí je les. Mohou se tam dělat hezké a příjemné túry, můžeme jít pěšky nebo se projet na kole, jsou tam dobré cyklostezky. A na vrcholku hory je zámek, odkud je nejhezčí pohled do kraje. To je pro mě opravdu ideální krajina. Už se těším na prázdniny a na tu malebnou přírodu.
